Lauv(老夫)首新歌幾正

見冇乜人講

舊歌了好不好

冇人講

佢個album i met you when i was 18幾正

呢個真係舊

係不過宜家仲聽緊

Asia tour無香港

依家香港搵鬼嚟咩

我知啊sosad

LANY

今次真•新歌 唔同style

歌詞好入肉
兩個夾到以為係solo歌